價高者得英文係咩(學術討論)

如題

Whichever is higher

price high guy get

High price fuck up

cargo je duck

The highest bidder gets it

is jojo

monopoly

the highest price

im gold digger

Fan Bing Bing

讀econ 就識了！ 但係好鬼長。